波台你地班垃圾賭撚快撚啲死

鮑姐唔賭波

毋忘鮑姐